點解台灣人呢排係咁搶廁紙嘅？

點解台灣人呢排係咁搶廁紙嘅？

幹你老師 關你屌事 港豬

用來打飛機抹

因為佔中

話加價

太神啦

因為台灣有民主

話國際紙漿價格上升

因為之後一pack廁紙會加價30%

廁紙製造商既銷售方式

加價